［認真求解答］澳洲讀書洗費大約要幾多？

下年諗住去澳洲讀兩年Master（商科）洗底
當如果係大城市（墨爾本、悉尼）讀
慳慳地過生活 返下Part time
呢兩年學費，衣食住行，雜費一共大約要幾多港紙?
如果預80萬港幣會唔會唔夠？
如果唔係大城市讀洗費係咪會差好遠？
同埋澳洲係唔係不論你住大城市定鄉下都一定要買車先可以方便出入？
唔想洗屋企太多錢
多謝各位巴打絲打解答

如果唔係住城市 自己煮平好多 我試過可以一個月5000hkd 3餐自己煮 冇買特別野 可能weekend出city食

兩年master夠啦
想再平就再住遠小小

係唔係應該都唔會點超？
因為聽人講澳洲讀書一定要買車
二手車最平都要1萬澳紙

學費年年加5%
一個月洗費大概2000澳紙到
通常預番30個有找咁
二手車就有平有買
保險可以唔買如果信得過你手車+出事要自己追
Rego半年4xx左右

即係一年全部費用大約30萬hkd?

洗底但係去澳洲讀
邊間咁神奇 定係想移民

想賴死係澳洲唔走
讀MASTER好唔好
但窮撚一個

Yes如果你大洗另計
想移民讀商科洗底我勸你唸下其他地方會比較好
Accounting門檻而家70分種要等

二手唔洗，見過3千有

500 1000 都有
睇你要求幾低㗎啫
如果你係喺啲小鎮度揸
架車幾爛都冇咩人會理你

邊間？

準備今年申請
希望可以八大以內

唔係啊
去carsales 睇
最平幾千都有
正常都買6000起
唔算好貴
利申 Brisbane 讀緊

Brisbane 會再平d
可以唸下UQ